發覺愈黎愈多人用殘體字

到底搞乜？係咪覺得好好玩？有啲人仲要特登翻譯哂成篇潮文做殘體字再貼上黎，平時又愈黎愈多人打埋啲殘體字，唔该要用就返大陸微博用啦

係喎

重有啲「撲」街，「噶」

師兄一針見血

屌我唔小心，而家講緊啲特登打嘅人

含撚啦 識打已經戇撚鳩啦

連登仔夠憎普通話啦咪又個個都識

我唔識

正常，升咗中學會學多啲

到底有幾唔小心先會打到
打速成都要㩒好多頁先打到，除非你打拼音

我返工要對大陸客，所以有時要打殘體字佢地先明，ok？

支那人唔識睇正體字?

有部分唔識，所以先話有時要打

各位俾正評啦，再負評下世再做中國人

你條垃圾打殘體係都你做先

做咗好耐嘢 識英文咪得 Mandarin is preferred 啲工咪唔揀

一齊，來生一起做中國人

搵食艱難呀

連登赤化嚴重

認同，唉🚬